大家平時寫阿拉伯數目字0，中間會唔會加條斜線棟穿佢？

會：正評
唔會：負評